無需網絡連接亦可通訊App Bridgefy 快down！！！

(爭抗必備APP!) Bridgefy 以人民作為網絡!

我實測過用到

誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港

開左話我no bridgefy contacts 用唔到 有冇人都係咁

嗰個係pm
要你contact啲人註冊左先見到
Boardcast就係一個特定範圍內所有人都可以收到

明明contact list有人有bridgefy 都search唔到...

All contact嗰個我都見到有fd用緊
會唔會係睇錯咗nearby contact?

明明肯定contact list入面有其他人有

試吓重新裝?

咩原理？

藍牙
我估類似airdrop
同埋佢有個功能係越多電話用個範圍越大
類似mesh wifi

push

重新裝/重開機都唔得 有冇人ios用到？

我係ios

唔通ios13出事

pish